連登點check其他人嘅註冊日期？

定冇得check？得個編號唔識分喎！

關你鳩事咩 八公-.-

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

Upvote開所有Reddit post

連仔快撚啲加啦